甩P問題

想問下點先可以係連登撇甩p牌?
同埋可以俾正負評

落7仔買張連燈卡

頭先我走去 ok 問，職員話得 七仔 有。

想知嗰張卡大概咩款?
同埋最少要課幾多金?

咁急甩P做乜鬼

廿雞搞掂

我開咗account年幾㗎喎

咁都話急?

我都等左八九個月
等下啦

唔該你

祝早日甩P

我先啱啱甩，等下啦

要俾連仔潛規則先得

落七仔買卡

其實P呢個制度真心撚好on9

勁快無貨仲要晨神流流去辟啲既7仔排先有

要去南丫島間七仔先有貨，有次我搭第一班船去買都搶唔到

等啦冇捷徑

樓主等咗年幾咁耐？
開多啲post講多啲嘢囉
利申：19年之前reg 唔知p牌幾耐

即時衝咗落樓下7仔買
多謝巴打提醒

其實係要po自己裸照先得

咁撚on9都有
10後開始上連登了

南丫島無七仔架，重作

真心答樓主 冇卡買架
每日上下線 講多啲嘢 等甩P la

我係新手，想問吓點解出唔到post 嘅？永遠都係「未發送」